人多就安全架啦

所以和理非都要出來啊